燒膠同催淚彈邊個影響大啲？

狗會啲狗都戇鳩嘅，講到燒膠仲影響大過催淚彈
人唔笑狗都吠啦！

好似只有少量膠會有二噁英

想推落我哋度咋嘛

在自然環境中，戴奧辛最主要的來源是透過森林火災而產生；亦有許多種透過人類活動產生的途徑，像是火力發電、焚燒植物、聚氯乙烯（PVC）、垃圾焚燒及吸菸等等

我剩係識睇wiki
特別指明係PVC

要燒到垃圾焚化爐咁大量既級數十幾年
先會出到立場記者個情況

咁你話邊個毒D